SH 呢啲旁門左道幾時開始變為主流?

不嬲止蝕派先係玄門正宗, 炒股票保本第一, 諗贏錢係第二
本都保唔到以後仲點炒股票?
西楚霸王就係畀人全軍殲滅, 先至要烏江自刎

入貨未

portfolio allocation 做risk management 咪ok
唔一定唔sh, 不過要確認係好貨同見更好貨要換

入乜鬼
陷阱多機會少

知到 撈貨時同細佬講聲

巴菲特教

一隻股票值22蚊,14蚊買入係極好，6蚊買入係無比卓越by Peter Lynch

你咪19樣旁門
收皮啦

strong hold 同 diversification 一樣只係 protection against ignorance

因為上年大牛市 個個股神上身未輸過錢。宜家驚覺原來會輸錢 但經驗不足 火燒到埋身唔知點做好 咪sh 扮價值投資 事實係坐艇唔想蝕係走

項羽之前嘅勾踐就係無止蝕自盡，捱過一次又一次熔斷先可以復國滅吳

Ching 咁搞笑嘅，自盡止蝕？

吉田sir 覺得要跌到幾時

一代股王思捷環球

大把人嗌救命等走貨
依家入市即係被鬼搵替身

樓主請po倉

而家算唔算超賣？

唔SH低位放是明智之舉

菁蒼大法好

吉田sir 出多d post ok?

agree

大戶都冇買賣貨

何來超賣？

只係散戶堅持唔到sh, sell 左先將股市推到深淵

Q2,Q3 大升咪得

個勢似仲有得跌